（集思廣益） 食雲吞撈麵你會點食法？

其實真係諗唔明湯同麵分開上要加幾蚊
不過我好鐘意食完一淡麵
再飲一淡湯

正路應該兩個麵底架喎

真？ 所以加幾蚊係因為多左麵？

一乾三濕

有幾間老牌嘢都有落豬油去撈嘅，一般雲呑成個d我諗淨落蠔油去撈